懷疑自己戴帽，點做好?

有電話號碼要揾fb 全名嗰啲幾容易

去跟蹤女朋友幾日囉

係真既話你女朋友應該玩得太過份
連其他人都睇唔過眼

搵唔到

叫佢畀張相你囉

摸下自己個頭

帽事嘅

佢就係奸夫

好小說

求更新

真架屌

唔識跟，同埋要番工，不了

對話圖都冇 點信

依幾日可以中出

萬一唔係咪仆街

條友懶神秘，唔知係咪9up

打返俾佢

真係咁得閒玩你咩
唔信咪算

正所謂疑人勿用

點搞啊諗住

外國唔係好多呢啲嘢咩
借啲意問你拎張紙巾但同你張紙巾到寫落去

無所謂啦 呢排大風記得撳實啲

平時有無咩異樣呀
講黎我地幫你分析下

冇咩異樣喎...係就黎m都話怕大肚唔敢無套囉…

有無成日唔得閒個d
又對住部電話笑 對你好冷淡之類呀

咁大件事，請幾日假啦

邊個咁得閒拎呢d嘢黎講笑
睇黎都十之八九

咁又冇喎

驚佢係出面識咗啲痴線佬想溝佢，溝唔到就咁樣玩

問心
有咁嘅痴線佬嘅prob大d定係你戴帽prob大d

攤牌啦

講咗啦，頭先上我屋企即刻攬住我喊，聽佢講野唔似出事
如果佢真係咁好戲呃到我咁我抵死啦

比少少錢請私家偵探跟你條女幾日
然後自己話多野做今個禮拜唔得閒陪佢

有咩解釋

你唔會有條刺咩

空穴來風呢d嘢....

點都有架，咁可以點，爆料條友又懶神秘咁咩都唔肯講，乜證據都冇點信

你再睇緊D啦巴打
始終好難相信有人咁無聊會無中生有

女人嘅眼淚攻勢唔代表D咩
佢就算真係出軌比你發現都可以喊到天崩地裂

讀緊書冇乜錢

唔係好明點解即刻攬住你喊
如果係我，真。俾人屈會想同你查出個來源
同埋會諗方法證明自己冇做過
喊好似做多咗

同埋應該會好嬲比人屈
喊乜春

喊似係搏樓主心軟多啲

喊得就已經知咩事
陰道為其他男人流過水
眼晴就為你流翻滴眼淚

唔係 佢成日好小事就喊
所以我諗冇咩特別

文學家

樓主
有時無知都係一種幸福

果條友就係個奸夫

你話點就點啦

有冇咩方法證明到佢清白

搵私家偵探
完

讀緊書冇錢

咁係上面又話要返工不了
冇錢請就你自己跟蹤佢囉
不過你咁快同佢攤牌佢肯定會小心好多